其實鳩得黎都幾好笑

以前冇睇森美笑談廣東話既，可能唔太明佢地做緊咩，我就一路都有支持開既，每條笑談都高質，但可能係想保質既關係，產量唔多，4年先七條。

講緊既係JFFT既笑談講粗口系列，有時真係想搵野笑下就會翻睇，除左笑談，佢地都幾多元化，雖然係鳩鳩地，但毒撚既市場太大，佢地做岩個市，我就變左佢地其中一個支持者。

好多youtuber我都有睇，但紅得起果啲，一係就拍晒廣告，一係就為左keep住係youtube既活躍度就乜鳩都拍一餐，我都明，要搵食野就係要咁，最終咪紅得起囉，但就好似忘了初衷，冇一開頭拍果啲片咁吸引。

相反，紅唔起果啲，就一直keep到貨，每次都拍到我想睇既野。

JFFT，雖然你地出片真係好撚慢，有時等得耐又出埋啲鳩片，但咁先係你地既本質，希望你地紅唔起，咁我就唔洗睇埋啲垃圾廣告，當youtuber係興趣，唔好當佢係職業，拍既時候會輕鬆啲，觀眾睇得都會開心啲。

非打手，因為有時見到佢地啲鳩片，我都會立即dislike再關閉，只係有啲感觸姐，想笑下竟然要靠上youtube。

唔通真係冇人睇？